帶頭吹風 政府無所不用其極

大家記得同身邊啲中立打定底 話政府要民意逆轉 絕對有機會再扮黑衫傷害黑警屋企人再嫁禍年青人 思想種子要提早植入

推1